希望皇天有眼 又亂比牌 又越位入波 唉

拜仁好慘

皇天個皇咪皇馬個皇
你都係想我咁講

笑死 又係無人理

鍠 黑哨可恥